想問下白事要幾錢？

是咁的
如果窮人無錢
咁點辦白事？

聽聞好似要5-10萬？

Google下
最平套餐好似七千幾
又或者捐條咸魚俾大學研究，一年後幫你舉殯同火化埋，灰可以拋落海或者紀念花園

細細地搞識人唔洗五萬

捐比人無錢收架 ?

有錢收果d 叫賣

最平應該係係醫院後門拜幾拜,送去燒,骨灰散落個公園度加牌名牌?

其實唔係一定要攪
人都走左

最近屋企有白事 殯儀（棺木，靈車、花牌等等） 大概兩萬幾 政府火化死亡證費用大概2千 英雄宴請來賓食飯睇情況大概二千一圍
簡簡單單3萬5內

其實可以放係醫院唔搞
但拎唔番條屍姐

如果你啲棺木唔係特別款 又無租殯儀館
勸你下次搵過第個做

佢應該去殯儀館埋啦
我最近去萬國搞白事，普通棺唔做喃嘸無造全套紙紮都兩萬一鬆啲，加埋啲金銀衣紙貢品英雄宴都兩萬五左右，應該仲簡單過佢